大約8架警車由深水埗開出

岩岩見到

我調番轉，頭先見到一堆車由南昌站向ssp狗屋去，有行動咩？